CSL下年先完約，有咩方法係佢度出機？

我依加連用量皇429一個月貴到仆街，但下年12月先滿約
有咩方法轉機plan

打電話去屌。

本身我用緊316$ 6gb數據

見佢越出越平。就打電話去屌

跟住佢叫我出部機。2600$

扣左回贈依家230$。有埋用量王

因為我見薯乜通1388有兩個number同兩部256 iphone x
圍返288一個月好似幾抵屌，但係仲有成年先完約轉唔到，所以想睇下csl有無得中途改plan

可以轉plan,總知轉個貴過宜加既plan 就得
我本來406 無限，出iphone x 個498 plan,扣埋回賺宜加交306

但我plan292,如果轉無限plan好似仲平過我依加plan再加用量皇，但個Plan basic就貴左，咁算唔算

都可以，琴日搞完iphone x

變咗交301

利申：原本交466

我依加每月交298加150 競速皇，咁如果我出iphone 8 plus 256,咁我應該用咩plan最抵

啱啱街做 238$ 無限

我諗住出埋機

點解有d 254 有d 266

cmhk 20gb plan 平均$207一個月
自動升級無限數據 fup
好似係

498 得啦，扣埋回贈應該都係交$30x,又有無限
仲包埋moov 同手機保險，抵過apple 出

跟機問下 我下年7月完約
如果我中途轉plan係咪會重新計過2年合約？

屌咁我聽朝打上去先

我想問出完個plan之後，個手機保險係咪自動生效？還是要另外再登記先啟動到？

巴打 洗唔洗比預繳同機價個d？

舊年498plan, 上個月加左$100用量皇。
昨日問同我講依家個plan出唔到機，要開新no.

預繳幾多？

9088 256GB

係咪用超貴plan都冇可能有免預繳

打去同佢講話要等到下個月
合約得返五個月先可以簽新約
可以點搞
唔通真係要變閪客靠屌

請咁耐都無cal sales入黎

仲簽csl 既睇路喇
個台無咩建設 但係咁吸客
個個都無限任上同以前3hk 無咩分別

唔會嫁 巴打有無出機？
因我上張約剩23 個月都變到新約

簽左劏機PLAN

咁變狙47個月？

本身sim only當簽過新約

已"供緊機"除非剩少過半年約,否則當加監

唔想再續多24個月係咪冇計

咁續落去，好易變終身監禁

好似原先係出機plan 冇得轉
我之前唔係出機plan , 簽左24個月,但只用左3個月, 都可以轉出機plan

屌
係
本身係出機plan 仲有一年
想出iphone x佢要我加24個月
聽到就不了

本身係出機 plan 就唔使諗啦

但幾錢一個月

任何出機plan都可以ovewrite之前個約
只要之前個約唔係跟機出就ok

今日打左去問，佢話預繳6108+2980機價
498plan+$100用量皇，包埋哂＄616一個月

屌佢我每個月要分期比回贈再加616月費再分23個月回贈比我，最後我每個月支出都係616，咁同無回贈有咩分別?

我用緊family plan 758 20Gb一個月 19年先完約 咁又有冇得轉plan

當舊客狗咁撚

仲要乜都無得送

所以我都唔撚睬佢，叫我出部機再加監 24 個月，
屌佢老味乜著數都冇當舊客係狗，
完約一定即走

你有冇出機
冇直頭會cancel 舊plan

OFCA指引有講一個冧把最多只可簽4年

你有部iphone bo
9k既iphone

616*24-9k咪你既月費

616 未減預繳回贈果筆
如果你做預繳分期先喺每個月616
你可以打去再問清楚

我仲有半年都無條件cut左 轉左4sim plan 無限 iphone8+

你地d plan咁貴
我啱啱出左2部iphone 家庭5人plan
1部自用1部放
$8xx 無限